區議會選舉前三日，要將《香港禍亂始作俑者-民建聯》再一次向全香港街坊文宣

大公已製作左一本幼稚園畫冊，我地仲唔更大文宣？

同時要指出黨鐵為配合選舉，故意封晒便利既出入口，迫街坊行大路，挾持民怨

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

文宣

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

推